四天皇番有邊d係好睇的?

剛睇不正經,4天皇得黎唔錯喎

fate stay night

落第騎士英雄譚

呢套表面設定係好似四天王番姐
但實際水平真係算好高質既輕改動畫
超好睇

4天王只服新妹無修正版

呢套野最衰動畫九成九無第二季
搞到我依家睇漫畫

提下巴打

落第今個月出12卷

新妹

棄左小說轉睇左漫畫

小說成人情節咁好睇

佢2個幾甜就真既

其實點解叫四天王???
google整都係見到四套作品，但未見原因

建議巴打睇哂四套 然後做個table 比較下

因為呢類差唔多樣既後宮作 一季都有一兩套
但個季竟然有4套

爆走獵人
羅德斯島戰記

17年1月

同一季出現4套主題相同,都係學院,異能,戰鬥,後宮既作品,而且4套原作都唔算好,劇情基本上都係一卷救一女既大路劇情,再加上制作方面都非常垃圾(新妹好DD).

15年1月呀
個季爆出 新妹 絕對雙刃 銃皇 聖劍使禁咒

呢季真係極品

聖劍使禁咒必睇 果季四天王最好睇
思い出した

原來已經兩年前
老喇

我想起來了

聖劍使真係好高質 神級作畫
四天王必睇

屌

最後仲同其他4部作品並列8大道館，擋在魔法戰爭呢套冠軍前面